平放 C all star 10/20 演唱會飛兩張

有事去唔到 兩張都係 $480
價錢再議 有意請tg

pishhhhh

pishhhh

pisss 極度可議

pish